同時開始學兩種語言？

如題，諗住同時學Spanish同Italian，兩個都係由零開始

聽人講好容易混淆，但係有冇可能？有冇巴絲試過？

學緊R + Python

認真問

學緊c++語言

一定係javascript + css

效率唔會高，我曾經都search 過呢方面嘅資料，語言要學得好，要連貫的學+反覆運用黎建立新的語言邏輯。

勤力溫多啲可唔可以彌補到？

唔建議,我之前懶醒學學下德文走去學埋法文,好難一時消化咁多

C++同R

本身淨想學spanish，但係太多人爭，又貪靚grade，所以reg埋italian做後備，最尾兩個都approve左
其他course更加爛grade，所以想留住呢兩個course

喔~咁你目的唔係同時精通兩個語言咁其實冇乜問題,我估你都係讀intro姐
intro同時兩個冇乜問題啦,你英文程度點?如果你英文唔差既話intro級別既野會搵到好多同英文相似既地方,唔會難
不過呢兩個語言都發音麻鳩煩,巴打擔心呢樣好過

我英文算ok嘅
最難嘅rolling r都練到了，發音應該冇咩問題
Btw thx巴打

原來係hku同學仔

貪靚grade報language course應該得hku先會咁

練極都練唔到trilling r
巴打有冇咩skill指導下我

同時學緊德文同法文，除左無時間之外完全無其他問題

細過玩嘴唇，合埋口噴氣個嘴唇會震
其實原理一樣都係噴氣，不過由嘴唇變成脷
你用條脷包住上排牙後面，唔好比空氣漏出黎
咁樣

再用玩嘴唇嘅方法噴氣，試多幾次就彈到條脷
我嗰陣都練左一個禮拜，一路練一路噴口水

最好唔好同時學兩種同語系既語言
天才例外
利申: 起步嗰陣幾乎同時開始學日耳曼同斯拉夫語系, 覺得係相輔相成
但同時學兩種拉丁語系就仆街開始撈亂

唔同語系好啲既, 但西班牙同意大利文真係似咗啲, 一齊學真係可能易撈亂

我覺得學語言有時會有易撈亂既組合, 亦都有combo組合
後者我覺得德文俄文pair係其中之一
兩者唔會點撈亂, 因為組詞方式同文法都有顯著分別
但同時兩者概念好多重疊, 喺其中一種學咗啲文法概念, 好容易就移植到去另一種
例如case system就係表表者

我而家想學Python就算
無知一問, 其實識咗Python, 識埋R仲有咩顯著優勢

Spanish 同italian d 字好似但係pronunciation 完全唔同

學左兩年french 之後開波學italian，pronunciation 同conjugation 亂到仆街，停左italian 轉學德文就感覺好得多

cu都ok啦, 德文六個course A range晒
本身冇底

同時學緊javascript同php

Wilson?

hea撚到

唔介意花多啲時間讀，可唔可以彌補到

電腦語言唔係語言

預備學r and s-plus for time series
spss for regression

再加埋vba

意文好似易d
bene

thx bro
我試左好多次都無震嘅感覺
個唇係開住咁練?
無語文天份係咪無可能練到

啲氣一係漏一係谷住係入面震唔到
求指點

語言天份係要睇埋你點理解同記個文法structure,vocab
發音只係其中一樣

其實發音唔太重要
俄文夠話要震脷, 但其實全俄三份之一人口都震唔到, 包括列寧

一開始可以試下吹大力啲，未必即刻做到，平時得閒試下，一定會練到
可以參考下呢個，我都係睇呢段片練

想學Swift同Objective-C

其實我試左幾個月了 一下都震唔到
條脷太緊又唔得 太鬆又死 無啦無啦
Between 啲牙係合埋？

其實只要條脷擺啱位，你吹氣就會自動震
舌尖太前/太後都會比較難做到，大概掂到上顎有凸起嘅地方就ok
牙唔使合，好似perro咁你合埋牙就做唔到o音
唔好放棄，好多人都練好耐先做到

thx我會繼續努力

有誤導成份
條脷擺唔啱位
練幾耐都唔得
擺得啱嘅話
試多幾次就得
所謂擺啱位
唔係話淨係頂條脷上去狂噴氣

獨L同電腦溝通都唔同人溝通

未打完
你試下keep 住發普通話"河"個h 音
即係舌根向上頂
然後keep 住舌根位置不變
同時舌尖向上
噴小小氣唔洗多
就會震到

10年前學都學唔到R音

利申：工聯會學

我覺得樣樣都重要
發音==你個樣
語法==肌肉
詞彙==骨架/身高
樣樣都唔得就好似肥柒矮毒撚
生存到嘅
俾人笑咁解啫

我試過

lm

巴打學成點 會唔會好易混淆？